[I/A] Fate Grand Order JP [676] 共匪與狗不得內進

上個post

突破界限

原來呢本野有實體

1002係秘技黎

棄驚留名

好慘但笑左

做乜想棄game

垃圾game 迫害我honey

見到呢啲圖又要打j

斷登入一次就無得拎周年獎

你唔係斷咗掛

斷左 忙到返屋企就訓左

所以一起身login係最安全

祖

因警

方丈好小氣嫁

私怨面前 中共都無情講

個FES全部都有

腦魔失寵了

全部都係

CLS, 第12話

狂武藏

陳宮全部名

今個c96最難買既野

呢個有d興趣

大手等事後啦

月 唔用可以用咩

立牌你都買唔起 呢張紙你就算吧啦

諫山創真係好癲

會場限紙仔
佢第一年果張追左我成pack錢

wadiu咁撚貴

可能買得起呢 尼祿啊

但係好靚

攬住我
356,392,941

加我

立牌一個2900你都唔買 呢張紙分分鐘3個立牌價錢
我不信你了

總有一日我會撕破這個虛假的星空
相信我 總有一天我會把立牌到手的

c96 唔係第一時間入場係咪所有大手唔洗諗

幾時先出cm

我記得之前已經有人話第一集落咗伏筆

係好多話都有伏筆
今話開始將會大量回收

劇本一早寫好

丁圖早晨劉明

做咩笑我

最近完全沉迷左隻war3世界RPG

幾時回歸

等完晒先一次過再睇 記唔到咁多情節，續星期追好辛苦

冇玩飛高我依d窮撚先可以旅行

玩唔玩飛高窮撚都係無錢去旅行

咁大個仔都未出過香港

去過長洲同屯門

去過澳門

-_-

尼癡出左今年立牌團未

八月中旬係咪即係起碼要等下下個星期

下個星期就係啦

伏袋中艷后
唔想做人啦JoJo

can't wait anymore

垃圾新手加下我好友，好想要多d FP 抽陳宮
麻煩各位大佬加下我啦

268,316,849

幾時去同打算玩幾耐

小薯 joinweak added

又蝕女

想要午餐肉/山翁呀屌

你地點課金 轉an撞？

My 2nd wife kawaii

@妹仔老公
買未

梅林到泳裝就有啦

宜家課唔到咩

果陣抽武藏寶寶嘛

Wht not both

自從冇得用香港信用卡就冇課了

你遊果然多基佬

ios真係麻鳩煩

我都覺

4星第二係竟然失敗

我都係間中經過game鋪買蘋果卡

係香港冇見過女仔玩飛高高

阿提拉meme

求好友太耐無玩俾人del哂fd子

410,865,614

升完90lv 攞出黎用但次次7回合內收皮......

隻野係非常難用

咦，今年個お盆連假星期六開始
有可能星期六開

新出堆低星其實都係要靠高星先尾

對日本啲假仲係好唔熟，成日都諗漏左

等強化，屌你2星狂職唔俾上防禦buff 7回合先全體100np，我換其他角色7回合內全體都100啦大佬

快點

funson用狂周 明梅先感受到咩叫爆機team

張圖好有用

用左幾次，下次開pool要追埋果2隻

正

fail

今日仲唔到沖田強化

其實係武藏

想要

Tamamo

會唔會係小莫

之後係嫁王

想尼祿出聖誕／萬聖節

好多新面孔fgo強大起來了

356,392,941
攬住我

巴打其實我都唔係好認得你

背後有個強大的國家

奶

sure me新手

356,392,941
攬住我

今日強化既係兩儀式 因為我福袋抽中

四月先強完

永續FGO

屌你，重係136

去食女啦

2016お盆 8月13-16，2016泳 8月11開
2017お盆 8月12-16，2017泳 8月9開
2018お盆 8月11-16，2018泳 8月9開
2019お盆 8月10-18，2019泳

再強

512 938 155
小薯差兩個
加咗請留名

我唔食女的

14號開啦下話

巴打小心你個頭

今日改小莫直感

比np沖田啦

沖田既價值就係被逼害

收到風會改二姐

好期待

其實我勉強可以講係開服玩到宜家

會係聽日定後日開呢

病弱加爆傷
或者縮地加埋寶具威力UP

pls 聽日開

結果係下星期三

中旬 15號

快點開POOL強姦我

風起了

泳沖

強化5星殺會係邊隻

刑部G

聽日開到我自殺

宜家D人咁輕易就自殺，堅強少少得唔得

姐姐係雞

屌你老母仆街,二乃係雞

點解咁少正黑肉GAL

睇完個民間記者會
個女仔英文真係好撚勁

把聲已經贏晒，勁好聽

除左男既開頭太易起晒鋼都好好

唔好捉禾

禾要姐

第一個捉你

笑到仆街

垃圾新手無人加

筆定槍啊屌你

已經唔想睇班弱智嘅記招

屌佢老母仲要未入電
即係可以我買把未開封既刀 你就幫我開封然後屈鳩我?

你支鉛筆未用都可以做瓜對方架

班狗擺明砌生豬肉

加左， ティムチ

正呀，多謝

sanyok added

fucking pencil

人人背囊入面有支筆 都係危險性武器

新手求大佬carry
id: 848,334,995

有冇咁多新手呀

我都係新手嚟

added

好多老屎忽走左

已經見到沖田強化了

中

嫁王YES

屌沖田強化呢？？？？

嫁王
加NP

沖田
都唔知笑定喊好

幫人加np 勁呀

正 豆爸可以收番埋

沖田大敗北

加比陳宮之後自爆

沖田又被迫害

siu4 沖田既靈壓

嫁王強化 玩fgo了

招fd子

屌嫁王尾撚到....

沖太

愈打壓 泳沖就愈強大

追唔到嫁王

沖田

棄驚未

加幾多np

打飛機

このネロだ

cls嫁王仲要強化

小莫沖田

夠膽就加50

30

唔強化沖田即係有新職

我屌..30..親生女

尼痴勢力太恐怖了

準備棄，直接退出手機game 界

hoboll...

做藍/綠SUPPORT都FIT到癲..又要準備絆杯

沖太

加30真係估你唔到。。。
反而司馬冇單叉30

好撚勁，但係抽唔到

大型嫁王生贊現場

上次復刻無抽

竟然buff隻豬扒都唔buff我王
不知所謂

試下用st.george+孔明
頭3turn 用st.george頂
跟住先再上防buff

陳宮又有玩具

仲要未強化加血個招
姐係未來仲有得強化
不愧係浩南哥條女

陳宮彈藥+1
真係人權剋星

屌你老母

咁搞沖田應該真係泳裝送既4星

FGO好玩！

親生女

只接受5星

有冇諗過送都唔會送

你隻曱甴屎仲係fgo post到既

尼痴又贏

泳沖 = 3星禮裝

又燈沖田
你班仆街不得好死牙

沖田寶寶

懷疑泳裝出布媽都唔會出沖太

而家np率係豆爸定嫁王?

咁每年都有隻3星上4星嘅，3星女又唔係淨好多

豆爸

豆爸50
嫁王45

尼痴 NP率45, NP30
豆爸 NP率50,根性

隻game撈唔掂
咪係咁推d人氣角出黎
沖田要出就會出架啦

豆爸 20藍 50np率
嫁王 40攻 45np率 30np

前年係邊隻

不過個30np有用咩 突爆寶石翁 入場都100左

自叉準備第二下

就係想知 如果用np率人 咁多數都帶100寶石

泳莫依D可以改用美遊/阿榮裝

個個都有突爆咩
利申 有兩張

用70np禮了

諗到可用範圍係泳貞帶美遊裝 咁樣有嫁王幫手填30就岩岩好

藍卡第2下或者第3下証唔到100咪岩用D關又成日都係323咁咪FIT哂

真主角 30np

得兩張0突

一早就話嫁王要加np

但係唔係多數一入場就將啲np率技放晒上身架咩

我覺得呢個30俾C狐更佳

咁就太強了

why not both
黑天洞is ready

全體20np

咁嫁王都太強啦

愛尼力或成最大贏家

又係WOR屌咁招技有撚用

下
比佢先正常呀

都2019啦 玩fgo冇突爆寶石

第一年清姫
第二年冇
第三年牛若丸

依家幻文西+雙狐已經接近無限寶
再有NP技

c狐有無機會buff

幾時出個AOE狂職藍寶就好玩

明明有3招技係都要掛落np率度又成功撚狗

有乜分別
都可以放比人架啦

沖田 實裝 三年零八個月 強化 幕間なし

如果放落加防到可以後用丫嘛 而家都唔知點 咁你帶唔帶100寶石

用黎周回

老實唔覺得沖田需要強化
又每年出新event咁 幕間難啲喇

Tamamo 再加個30np俾佢就差唔多藍卡寶係人都連發到

比個全體黃金律狐都夠

沖田唔需要強化

呢個正呀

寶解都要掛

講出黎比人笑做咩

蒼玉+雙C狐+夏威夷裝
無痛連射

我都覺得tamamo 加np率好過np

唔好甘

c 狐出左兩次強化， 應該冇咁快

拎去比陳宮射，第1發豆爸，第2發嫁王

唔洗多，跟醫神咁全體20就夠
2隻c狐就40np 100藍 60寶，豆爸連車尾燈都見唔到

啲人最鍾意講梅CBA有得即叉所以c狐廢啲呀嘛
我就覺得兩樣都好

我連寶石翁都冇呀

3次
寶解，1/3技解

我王一早有得加np
隻G而家先有

嘩呢個強化真係勁一流限角
沖田同藍呆一樣要葉仔落台先會改

對於無突滿寶石翁嘅我嚟講兩樣都有係最好

小莫...

快D突爆張寶石好過啦 -.-

嫁王仲buff痴撚線

嫁王大勝利

今日加個兩個新人都有寶石翁呀，
我玩左咁耐都未有，係咪on9架

想知呢位人兄去左邊個icon未強化既異聞帶

邊有咁昒抽呀c fu

玩左有冇一年
old seafood邊有可能冇寶石

邊有人掛C狐

寶石翁唔係任抽咩 黑杯真係難抽 差一先突滿

我唔清楚 我無野講 因為連藍呆都未抽到 會盡快抽到

所以之前saba fes我咪上黎call

駁唔到

最易抽嘅5*禮肯定係扎比子
我已經突爆3張
黑杯就突爆多2

之前咪有一個池好易出?

我果時都抽左3張了

連續login半年，得兩張0突

玩左3年先岩岩好5張
課左應該有60packs左右

今次抽文西又抽到張

我有一張係黑櫻果陣中，另一張就唔記得

抽足4年 舊5星禮應該突爆曬

all位 C位 都掛緊

開ser玩到宜家都只係得一張突爆寶石翁...
課咗唔想記得咁多pack
黑聖杯1突1正常
2030得4張

黑杯只要抽5張，寶石翁要15張

諗起台主睇好C狐
個心即刻寒一寒

寶石翁應該有15張 但黑杯真係抽唔到最後一張

原來又係for陳宮陳宮強無敵了

兩年啦

玩左年半突滿3張寶石🚬

真係好難搵幼文西實裝之後想試下雙狐 reload左好耐先搵到

想當年罪歌巴打寶石翁多到當肥食

啲舊常駐禮裝應該全部都突爆晒 新個啲連4星都少見

我街機d寶石翁都好多

我料升技唔敢掛出嚟

之前個d寶石佬逃生門，
課左十幾單都唔出寶石佬，
反而係隻奶光寶四左

前几天的一次更新func解包出了几个技能如下：
-赋予己方全体罗马特攻
-赋予场地太阳属性
-赋予己方全体1t后hp最大值上升

全体罗马特攻布妈实装了没意义，那么接下来2个是谁的呢大家可以开测脑洞了为什么没有花嫁的，因为花嫁的属于常规状态，上面几个都是新状态，另外hp最大值上升的状态名叫build up

高文同唔知邊個

嫁王強化關打晒3L 3R

送張實卡比我當係聖遺物得唔得

人狗線真係離地到上火星

無小莫 不課了

.gun

加左

大淫婦

我要真寶石翁pick up或者五星禮裝自選

想要2030... 而家得3張係手...

R姐同C媽今年

啱啱好5張唔敢突

マザーハーロット條伏線

2030得1張，張5百年的妄執就3

招build up應該係隻4星ruler嘅

得宇宙稜鏡起源彈，同埋狂職特攻個張野突爆左
禮裝非洲人

即係聽日好可能係聖誕禮物

原來仲有張妄執可以突爆，但有乜用

重點係寶具封印
突完多1000呪傷
睇吓你係咪玩呪隊囉

即係黑傻又無強化

得兩張
黑杯多手突咗

聽日五星殺
刑部姬

Jack子

真係加個綠放

Tamamo 又係親生女黎 3次強化 又有兩套戰鬥模組

仲強化真係變殺職最強

話比你知，其實係酒吞

嫁王加30np，Q隊有冇咩大變化

小刑個打星變綠放 即時上神枱

加100捽星率

其實係kama bbg

殺職用得最多都係黑櫻

開服挽家 課左40packs倒
一張未突寶石翁翁

記得有個pool係易出

主線pool?

冇架 之前突登課左2-3pack抽故事pool諗住抽雪山櫻
但冇寶石翁

雪山櫻係追狂周出咗兩張

代表律師指方仲賢已被警方釋放，亦沒有被落案起訴，現時不再受警方監管，明天方將會見傳媒交代事件，《蘋果》正向警方查詢事件。

新手啱啱入坑 想問下邊張卡好用

ロビンフッド、エウリュアレ、ゲオルギウス、マシュ好多低星角都好好用

(+o+)

=_=

另外仲有クーフーリン

首先去淘個石帳先

都覺得熟口熟面

請善用起底功能

Bu寶解就返歸

都仲有人俾你fake到

不是吧 估唔到你咁weak

新玩家想知有咩要練先

咪俾膠
我相信你同佢都係會推薦牙福先

牙福好睇好用
又正

泳貞可以雙嫁王連射

嫁王居然變左sup

有冇限高寶 定係寶1都得

睇人講寶1都可以5禮連射

就係冇可能先會咁講

邊隻bu先

得寶1哭能JOR

打咩職都得？

兩星禁卡

新入坑 想問抽中重覆要點做？

見有人用陳宮 土方
背水核彈

無講，但archer 0.95，唔好諗一個打坐晒非逆剋啦

棄坑

賣咗佢

賣你老母咩

d力架好惡

隻陳宮仲難抽過聞西

Ok啦

主要想知打狂得唔得因爲狐豆回唔夠np

真

打狂就蒼玉+雙狐+夏威夷啦

法國中二bo1冇cba都幾好用

難以置信

點用

可不可以翻譯

失敗卿自我安慰

後日拉二高文

借人地cba+嫁王

回到np咩

哦屌
原來個到3招技黎

射兩發冇乜問題

即係加埋阿爆?

唔好打咁多j

吓

攞嚟打肥同錢
呢家又冇好fq刷

餵比一星

小文西啦 周回神角

唔識用
依家我無術cba就唔識玩fgo了

文西攞嚟打錢

銀子贏左 濕鳩愛洗洗睡啦

冇cba就要諗下度下了

俾愛反杯就好笑了

信我 葉狗而家全力推藍卡
遲下魔法老女人可以退休
有冇都唔緊要

我都無小文西

希望泳武藏係藍寶，推下藍卡都好

肯寫番農林未..

收到風聽日小刑強化

由銀不了變銀了

唔係以為有黨爭的響最後一本之前分到勝負下話
利申無睇

偽戀

好想同武藏做愛

諗起就嬲
喂屎
燒書

比個期限我 幾時再棄？

Blacked

呢個黑人係假的
佢已經比黑警拘捕左
見佢有連登ac睇返啲舊留言copy&paste,扮係佢本人收風

邊忽三倍大成功呀屌你老母臭閪

依家刪左佢最實際

直到世界盡頭

我屌你啦

最鐘意萬智

露哂底了

agger

我屌你老木牙黎明卿

356,392,941
攬住我

痴撚線升小文西升極都冇大成功

加了

最近分左手?

力架

啱啱先一齊

可能戴帽掛

你仆街黎 咁樣講人

我銀了

喂 把口咪咁臭

第一日識我？

聽人講你把口臭啲

佢係份人賤格 唔關把口事

電母呢排串左好多

下 點解話我賤格先
我平時講下笑姐
我好善良

我頂盡叫毒舌 屌你老味

55

第一日識我？
我不嬲都係咁架wo

本日最大笑話

我清緊主線 lostbelt 4 係咪好Q難打

得狂周最難，其他一般
整體難度泰國>咖哩

細細個就聽力架個名了

狂周一招一件

佢地唔尊重我 叫我力架

有無策略應對

即刻開你拖 你老母

做得好

你係

不分化不割蓆

你想要力架定種火人呢個名

唔好掛住食花生
你快手執力架一劑啦

356,392,941

攬住我 小剛

我一直都係正義既夥伴

你有幾多時見我開人拖
除左影衰櫻個名果件on9之外

種火人

你嘅正義係我地嘅邪惡

好兄弟！

神性特攻鬥快秒

估唔到C狐BB犀利左咁多

神父攬返住我先 咪講咁多

屌你老味 今日熱撚到
放工都成身汗汗

呢到有無人有玩SD高達私服

想重拾
029385277
加下fd子

屌你林峰咁撚勁既

最強ruler 高難之王 不過難聽D講除左雷帝之外隻隻異聞帶之王都超班

狂周真係周回之寶

記得你以前斬力架po

你都有玩？

禾對事不對人 巧似閪

個meme又進化左

+jor

點解你地話狂周周回勁
可以連射？

2連發嘅萬物特攻

如何運作?

孔梅

攬你老鼠 次次返黎幾日之後又N天前

狂階 紅卡全體 萬物特攻 先上紅卡耐性down 自充 保命 爆擊

新人啱啱入坑 應該點稱呼巨巨

KoB係咪手足？

如果想3t解決要用換人衫?

我係雙孔

小莫邊有咁大

隻黑鬼做咩入嚟搞事 叛徒

返去同mk妹玩囉啦

呀爆

有 加FD?

叫我前輩

Off左
加我 ，id雷姆bb

聽日玩accept

要瑪修版 bb版定櫻版

咪雷電姆啦

想問巴打有冇link 想玩返

屌啦星每次d強化xx彈都比fgo撚狗咁撚

Sakura醬

野獸前輩

少玩左，課完金買機但唔玩

全控
呢到著名癡漢

我都r晒龜頭

有冇日本仔去睇天氣之子 SHARE個日本戲院限定WALLPAPER

理性叫我bo2幻文西 但感性叫我唔好

why not

我狐

錢可以再搵

限定可能無期復刻，你望下隻CBA

驅逐所有狗隻

力架玩個幾月就走去溝女了 唔洗理

霉撚

幾耐冇復刻

下禮拜就復刻
下一個最耐未復刻係凜G

一個月都無啦

meme終極進化

強化尼祿太開心
搞到射晒D石去寶2幼文西

明明我都要射石 點解我抽唔到.jpg

力架次次玩一排就唔見人 唔撚加

你班友仔真係難服侍
又話我無畫眼罩
又話要整靈基圖
咁多要求就自己整啦

講完又幫我地整埋 是咪就係傳說中既傲嬌

old news

尼祿強化好開心 但我第一下就諗到多個人可以炸

新riyo漫畫已經講左新lancer身份

哈比

唉 已經好耐都抽唔中好野了

3pack 炒哂

伊莉雅漫畫邊度睇漫畫人冇更

以後做寶1黨算

因為真係冇更
個作者

吾怪之得

人生冇22了

睇住魔力中毒先囉

下載左好耐了

丁到死

點解咁睇唔開

有咩咁睇唔開 無人知幾抽會中

本多終勝

寶1 你唔智想用

等埋泳pool開嘛

刷錢用得幾開心呀

寶具咁慢...

大王都要食炒蟹

睇佢dejavu幾開心

狐尾更新到幾多集了 上次睇到tamamo 睇緊坂神個記憶

星期六日開始收訂
各位準備

有乜開訂

BTW

有冇人想要

free?

2500 FREE TO U

新手想請教各位巴打
Ios日版係咪冇得用香港信用卡課
唔想用支那寶嘅話 邊度買itunes卡最平 唔該哂
唔想用信用卡畀支那寶

巴打刷咗幾耐

冇特登刷

落711充值囉

仲睇緊
06打完第1回戰

itunes card 定 支那寶

面對過期嘅炒蟹有天性的肉體都無用

支那寶

去開520game買,不過唔知間野係藍底定黃底

天日sc送個隻黑皮gal

上期爆死埋更加冇心機

我都爆死左
但活動送咪打到寶五囉

我女朋友真係好可愛
希望大家都搵到心愛既另一半

收皮啦

陳宮仲未寶5,需要大量同情點

話說個第0集中字邊到有得睇

b站

可不可以給禾連結

德意志帝國技術是否屌打天文台

幾時有新風

@失敗卿

俾你炸番我老婆 唔好嬲

大衛雷斯

拉2幾時可以強化呀...5CD 6CD真係好麻煩
後面D妖魔鬼怪都超越左佢幾十個次元啦

互炸老婆有意義咩

又可以攞強化任10石

話說有冇講過拎枝槍仔射前所長是誰

椎名ましろ added

士郎added

企業都好撚多人，好曬

德意志帝國技術係世界第一！！！！

屌你老味 小安都抽埋出黎都未抽到陳宮

有啲人估緊聽日改3技
太陽神加護比多個太陽場地屬性，唔知會唔會郁埋個CT

當然無
但睇鞋睇影似2.7果個

小安寶4 陳宮寶2

真係要等到下星期先開水著？

開闢之星added

有救了今年

班機delay, 乜都無啦

夾added

又飛

又話膠wing既

和你飛

我係估高文，人地估拉2

嫁王buff完，泳貞可以玩換人6裝

點砌

貞 雙嫁王 C狐

換人咁貼地冇人玩的

唔換人得莫，但唔夠dam

C96 後日 完船

嫁王豆爸C狐得唔得
想用人地隻寶5貞既話

張活動裝有開場30NP先得

有無人陪我傾偈

仲有無位
Kel added

你老死呢

無MK妹同你傾呀

佢上黎撚下我地毒撚又要話你聽咩

MK力架又黎污染毒撚

點解咁撚熱啲人仲可以着外套

葉狗幾時改下個絆10禮裝

寶5空裝，白字平均11萬

開埋衫，白字平均14萬

係嘲笑

日本咁熱 c96熱死未

一件短䄂衫行到返公司已經濕到冇得再濕

太離地了

戶外工作慘過食屎

戶內無冷氣冇風扇

系牙系牙

得寶1弓貞 冇得玩了

換人很麻煩 有予其他方法牙

入到去發覺還好，不過企業個邊行左個圈都諗唔到買咩

個會場有冇臭味

幾時出藍卡版牛魔王

要買了

睇埋同人場再答你

nico生放個黑貞

好想要

6禮唔換人得莫做到
但輸白值會唔夠DAM打尾boss
因為我非寶5+唔係打術唔夠Overkill，差少少NP我直接啪咒試
寶3夏威夷衫，頭關charge10，尾關落buff

前面白字3,4萬，尾關白字都係得5萬
除675 乘750就係寶5嘅dam

買

點解仲未有FGOM6資料流出

寶1都回得起NP, 係唔知DAM夠唔夠

???

好霸氣

可以搵邊個

寶0就真係冇得玩

冇人排 執了

正常, 點都衝大手先架啦

沖田會係泳pool2 戰勝歸來

飛高英靈被迫害Rank

1.沖田

2.刑部G

泳裝反cup

啲同人睇到眼都花埋

打丁打到眼神氣息弱晒

係c96太多同人

叶狗比左杯魔神沖太同水黑呆

收番埋tamamo 廢事做你班友拎黎做炮彈

小刑確定左有泳裝 本身又強化過 沖田....

なし

又有大把野J

M6到!

藤乃因緣

似鮮花 會放BEAM嘅黑髮高中生

又笑

唔撚係掛

似重要嘅朋友(鮮花), 但性格唔多似 會放beam嘅黑髮高中生

4個字既名

我要水著武藏呀

想問邊度重有得課武藏寶寶個大頭抱枕

明明係牙橙黎先

下年黃金周合作 穩了

收島瘋今日出武藏了

快啦 我要抽小刑

亞比

因緣人物 人名

凜b個個乜黎架

但藤村步好似聲優活動休止？

5格1點再6格
要睇段野先有得估下

青子 三石琴乃喎

梳 以為鮮花

電台CM一年有病過一年

我係真心當大家好兄弟

三石嬸今年幾多歲

マテの未実装で言及された人物

巴御前→平景清
加藤段蔵→果心居士、風魔小太郎(初代)
刑部姫→源義経
キルケー→オデュッセウス、シャルルマーニュ、ローラン(アストルフォ、ブラダマンテとまとめて)
エレシュキガル→■■■■■・■■■■■■(私たちの大元)
藤乃→■■■■(鮮花に似てる。ビームいいですよね、ビーム)

別宝具

巴御前→滾る私の想いの一矢(ノウマク・サンマンダ・バザラダン・カン)
加藤段蔵→妖術斬法・夕顔(ようじゅつざんぽう・ゆうがお)
哪吒→三面六臂・羅仙獣(さんめんろっぴ・らせんじゅう)

設定担当
きのこ
メカエリチャン、2号機、エレシュキガル、アルテラサンタ、藤乃

桜井
巴御前、千代女、但馬守、段蔵、

東出
宝蔵院、刑部姫、セミラミス

めてお
キルケー、シバ、アビー、北斎

めてお・東出
哪吒

屌 有無人hkbn上唔到網？

偷跑者比较在意的地方
・ワルキューレは巴さんのゲーム仲間で、三人がRPGや恋愛シミュレーションをプレイしてるのを見るのも楽しい
・蝉様が実は割とアタランテに好感持ってそう
・蝉様は髪を結うのが得意なのでヘアアレンジに凝ってツインテになった
・お栄さんは禁煙中
・ちょめちゃんの全裸がある
・段蔵ちゃんの全裸がある
・没デザインで眼鏡スーツのりゅーたんがある

巴妈跟女武神们是GAME伙伴 常常玩RPG跟恋爱AVG玩得很开心
女帝对阿塔有好感
女帝擅长绑她的头发，所以她精心制作并弄成一个双马尾
阿荣禁烟中
千代女跟段藏的设定图(裸
没案有柳生爷戴眼镜的样子

有小刑抽未

有排

任抽喎

故事pool

禁煙

屌你老母開泳裝未呀

開左你都抽唔中架啦

頂唔順，要走了

下年夏コミ5月頭

勸大家講野唔好咁盡

Ja

到底仲有幾多遊戲廢人

兩點開始同人都收左一半，根本冇野睇

你抽到過幾日咪又係唔玩

一本fgo都無買

有無手足有正av推薦 求link

有女仲打飛機

?

????????

有無呀屌你

C狐巴唔好咁講

精子戰士要食兩邊女先發洩得哂

Why ar

有罩

琴晚睇咗，上一集最乖拍檔好笑啲

你地唔睇av架？

窮啊

gentle order咁好睇都唔買

咪又係橋本 三上同桃乃木

早 泳裝有冇風

我未夠18唔買得

吹到咁大

我就係

劍職無慈悲者掛蘭陵王定尼祿好

嫁王!!!!

小安連粒綠膠都唔俾

睇東方狙擊popo啲 post好好笑

肯開19泳未 悶死啦

仲有35分鐘

係咪連CM都未公佈

等睇下星期三開

日日都收島風

好大風

我估就星期六日放風 星期三開

開住個pool嚟抽吓先

見到WIND了

強化邊隻5星殺職呢

中啦

釘宮啦

利申:岩岩福袋中左

強化山翁我就考慮課番

希望係Jack子 順手改埋個模
成真既話唔反葉狗一日

希望係Jack子 順手改埋模
真既話唔反葉狗一日

回左兩次都見唔到 自己個reply

有無人好似我咁,希望強化妖后

mo

咁含得啦

冇人記得有呢隻角色

謎x同泳瑪大

馬爾大？

謎x

迷X

好surprise

迷x

真係反高潮

竟然

強化左D咩

迷x；x醬buff左，我都要

泳瑪大唔難估

估唔到係謎x, 以為jack

成5,6分鐘都唔知強化啲咩

咁好

吓...咁沖田

阿榮 失敗神可以寶5了

葉daddy攬住我

失敗，你終於有寶5阿榮啦！！ 恭喜晒

屌

北齋自己都未有咩劇情
就咁快出泳裝既

葉: 任何出夠1年既英靈都可以出泳裝

my 阿榮

手頭上有8個杯
爆肝刷下錢先

泳裝劍豪決鬥都冇沖田

沖田咪pool3 5星

隻章魚咁似噴漆個隻game

無人可以再笑失敗了

劍榮

點解唔係改直感

劍豪試合

二期pool你話冇沖田我都唔信

係蘑菇講架

講明劍豪既話pool 2 應該有掛

Pool 2 係小次郎
沖田

LIHKG係咪怪怪地

沖田pool4

2期pool肯定無
2期係Avalon劍聖

淨係見到隻牙榮就已經扯扯地

都話淨係放風架啦屌

劍職泳小次郎 +土方泳裝靈衣

射精了

笑4

劍職終於有嘢掛了

熱烈祝賀失敗卿同志成功寶5阿榮

繼續嘔血

重燈

梅林跟舊年伯爵咁開pool唔得咩

邊位師兄咁撚牛B
我決定用你

我愛葉力

出嗰時已經有一少段 算係咁

連我兄弟牙敗都有得bo5牙榮(活動)
mola mola

阿榮阿比劇情都係活動多架喇

就咁估應該係敵單體 超強力？ 藍寶？

牙敗 牙敗 (日文)

果個咪pool2

隻章魚
真係好似某隻game

阿榮

沖田嘅靈壓消失了

點解咁講

正想說

以後冇人可以笑失敗阿榮bo1

失敗搶唔搶1001

今年
nobu出5星
失敗有寶5亞榮
沖田.....

免費有由加奈聽

今年水著滿足晒我想要武藏同阿榮嘅願望

好撚牛B呀屌

槍職都好勁，可惜低星

無得笑了

諗起一樣野
寫住係劍豪勝負
但係小刑攞槍

俾個id黎

成班葦名流

啦咪同我搶1001呀